有冇人記得台仔鍾明軒唱煎熬

變左gay佬人妖

7

台灣正正就係紅E班GAY佬人妖
台仔好中意上網睇班GAY佬懶係忠於自己咁

ON9..又黎多個
台灣已經有小賴 同嘻小瓜呢兩個扮GAY代表

因為佢地通過左合法化 咪要懶係包容大同咁囉

唔係話唔包容GAY佬, 你條友正正常常做個GAY佬唔得咩
係要係度扮鬼扮馬

如果唔係咁乸 個頭執執佢
五官都尚算端正嘅

正常做個gay佬!?